可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

麻煩連仔

同感，好唔方便

突發！香城online現已公開發售！

幫你推

唔係關twitter自己事架咩

IT 盲
Sor

屌

推

iOS 既話按實條link 係會用twitter app 開
就咁輕按係web版

有3d touch既就係大力按條link就會用app開

我唔得既..iphone x

同問

原來真係得喎⋯⋯

真係要好大力㩒
㩒住仲要hold住
之後就彈左Apps